人生準備重刷有咩建議

暫時無唸著跳樓驚害到人
唸過儲筆錢出國自殺可以無人知
仲有無咩舒服啲經濟啲既方法？

做咩諗住尋死

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

比啲創意我THX

777 la 仲諗

點解想重刷？

想死都要死得經濟？
唔lun係掛

你屋企人要運返你條屍返香港
費用好昂貴

死前做返件好事 777

呢個我都有唸啊，保險有無得包

發生咩事, 連登有愛呀, 唔好睇唔開.....

食飯都有得揀麥當勞，點解死唔可以

既然有錢 去澳門滾兩滾先
滾到有大錢就好多野都唔洗愁
滾唔到先走都未遲啦

保險唔包
唔好害你屋企人啦
運你返香港又要一筆大數目
返到香港打堂齋同安葬費又咁貴

有咩建議俾到你 都係嗰啲叫你唔好去死既說話啫 講咗叫你點死咁咪教唆他人自殺

如果外國失蹤呢？咁咪得

你屋企人唔會飛去外地搵你咩
又要book機票酒店
仲要唔知要逗留幾耐添

返大陸大叫習帝xx,應該算好經濟

打飛機打到死

推，集思廣益

老土說話，無野係解決唔到
你死可能會覺得解脫左
但好多後續，例如家人朋友可能會自責
有咩事講出黎，話唔定唔洗去到咁極端